【有片】可恥！紅軍輸波加歷查向細路吐口水

加歷查放飛劍：

可惡！利物浦日前喺英超輸畀死敵曼聯，「紅軍」名宿加歷查賽後竟然搵個細路女發脾氣，兜口兜面吐口水搞喊細路女！

英國《每日鏡報》報道，擔任《天空體育》評述嘅加歷查，賽後揸車離開嗰陣，突然聽到隔離車響銨，車上男子向加歷查挑釁：「2比1呀！加歷查2比1呀！」加歷查隨即打開車窗回應：「好嘅！」再吐口水還擊，而且口水兜面噴落男子個14歲囡囡臉上，片段內聽到囡囡投訴：「佢吐我口水呀！」男子就驚訝表示：「噢！加歷查向我個女吐口水，你好嘢！加歷查你好嘢！」

片段曝光後引嚟極大回響，《天空體育》已經傳召加歷查照肺，發言人表示：「呢個行為係不能接受，我哋會同加歷查研究點樣處理。」至於加歷查事後亦知衰，已聯絡細路女一家道歉，同時發出公開道歉聲明，似乎希望想保住隻飯碗。

嘩 烏龍茶咁搞叫啲痢狗點拆呀

退咗休咁耐都咁好火

痢狗無改錯名

年紀大 一時控制唔到口腔分泌啫
洗唔洗咁牙

先撩者賤喎

輸波噴人

好玩唔玩 玩口水

ho ball 查查

佢真係好撚肉酸
外藉球員犯錯就喪插
英人犯錯就通通扮睇唔到

魔性再現 OR ON9=假痢

on9 =假猁

岩呀，我覺得應該可以殺左佢，先撩者賤嘛

勇武派

吐得好 充分反應我利質素

吐到成隻馬咁

咁又唔係幾好
虐畜點講都唔啱既

我猁勇武

典型臭閪賤種痢
烏龍茶仔臭尻斷撚到正都係度 話番曼轉頭
你邊閪個呀 請到站在高地虐畜虐畜咁
你賤種痢喳

🤦🏻‍♂️

香港都有D畜牲挑釁完人用普通話講句包容就當咩事都冇

點解吐到咁撚多同咁勁

猁狗精神

on9 =假利
烏龍查都冇面比

輸波吐人🗣💦

有名你叫口水多過茶

狗狗大量的流口水，「寵物知識分享」為大家總結了幾種原因，比如天生的、口腔問題、換牙期牙齒快掉了、條件反射等等，希望大家做到心理有數，建議主人及時確診，對症治療，不要耽誤的狗狗的健康。

撩你老母咩
死痢狗日日係度抽人的水係咪要比人殺呀

咁樣顏射人地個女都得

笑死

輸唔起

垃圾猁係咁冇品架喇

死獌狗抵俾人噴啦

Yes

2比1呀！
2比1呀！

辭職啦垃圾

最好就死撚晒 咪再亂吠

曼狗先繚者賤，抵吐口水，支持加歷查！

唔係

係，我猁全部君子黎！
On9=假利

見到拜利入波佢冇份入，係唔抵得架啦

個別假球迷唔代表猁迷質素

賤種痢真係無改錯名...細路都唔放過

岩阿,
好似呢個POST咁咋麻